十九世紀和二十世紀的大英帝國橫跨地球的四分之一，是歷史上最大的帝國。 英國再也不能躲在它的帝國是良性的神話後面|卡羅琳·埃爾金斯| 2022年4月2日|時間 
 這在十九世紀的聖經學者中風靡一時。 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 第一次出現在1779年，性別分配手術從19世紀開始越來越受歡迎。 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 早在19世紀，一系列的政治運動和文化革命就改變了這一點。 氣候變化需要不可能的政治Jedediah Purdy | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 閱讀障礙一詞的起源可以追溯到19世紀晚期的歐洲。 你孩子的閱讀障礙診斷是胡扯。朱利安·埃利奧特| 2014年4月1日|每日野獸 
 他把為奴隸制辯護的嘗試比作為19世紀的奴隸制辯護的嘗試。 Brian May將皇家狩獵比作奴隸制|Tom Sykes | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 真正的“新世界”是在18世紀和19世紀初的美好歲月裡發現的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 經濟學家和十九世紀的主要思想家對這個問題毫不懷疑。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 19世紀狹隘的個人主義拒絕承認贍養別人祖母的社會責任。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 十九世紀對這一點的態度近乎瘋狂。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 正如我的朋友所說，在十九世紀，一個受過良好教育的人會這樣說嗎? 根西島的鳥(1879)|塞西爾·史密斯